Focus返黎醫護罷工啦！

呢兩日俾啲仆街轉晒風向，我地要Focus返去罷工醫護果邊呀！

係你地啲左膠光環撚先在乎打手風向啫
連PPE都冇返乜撚野工
啲人講乜關你春事？點解要在乎？形象唔好？畫面唔靚？黑警係咪輸左？
香港人最鍾意眨低自己轟轟烈烈咁輸

揸緊春袋

幫推

醫護罷工！

推推推